我說過要你快樂 讓我擔當失戀的主角

改寫了劇情 無言地飄泊

錯了嗎 後悔了嗎

我想哭 你可不可以 暫時別要睡